★明天是否又輪到700大跌30%以上？

想知

似

冇可能

星期四就 汽車

星期五就 all支那股

下星期HSI應該得返一、二千點，徘徊十年左右

好強既燈

Hk no it

自問自答

有冇師兄call青山問有冇走犯

DROP TO 0

高追左熊

30%未免太樂觀喇

100%？

好似收市先放業績。可能要後日先30%

聽日小注put佢老味就穩撚陣喇

咁可能 藥、車

總之現在一定要每日有一堆跌30%以上